點解棋靈王可以咁好睇

佐為

因為你無睇過更好睇

我都想要個佐為

一隻識炒股既佐為仲正

叫股靈王

最神奇係唔識捉圍棋都覺得好睇

小六學生2年由唔識變職業

尋晚岩岩睇完sai對名人

棋靈王世界第一

神之一手ost次次聽都起哂雞皮

振盈名人

同好 翻睇過3-4次，次次睇完又再心up過
不過youtube既粵語版已經無左

動畫D歌好撚正

有一日主角執到副染血嘅眼鏡，之後丁蟹就出現左響佢面前

睇完都唔識但都覺得好睇

歐陽一心巴打作左本小說叫期靈王
講李佛摩既鬼魂教主角炒期權

成日都分唔到唱OP既係宮崎步定濱崎步

啲歌好好聽

跪求邊度有得睇中文版？

粵語版先岩

片尾曲一起 我就毛管棟

個結尾交代得好差
因為南韓指集英社照足現實李世石棋手
同高永夏棋手黎畫
先搞到集英社求其完咗個ending